男人搵少過女人真係好自卑

雖然佢仲讀緊書，但係一grad人工就高過我。
依家越諗自己越垃圾，其實我當初係咪唔應該同佢一齊...
好似配佢唔起，好似食軟飯咁，點解我咁唔生性，唔努力啲

搵得多過你唔係問題
橫掂都買唔到樓
冇父幹就真嘅

咁咪好多男人成世唔結得婚

其實我就係咁諗，搞到成日都好驚佢唔要我，但係次次佢都安慰我話佢自己唔會咁，要捱就一齊捱
但係轉個頭我就會諗，其實佢只係一時衝動應承我，到最後都係會唔要我

其實我真係好撚垃圾 點解當初會追佢 點解佢會應承我

一齊得就唔好諗咁多 佢接受得你即係你有吸引佢嘅地方

細路，軟飯唔易咬架

雖然我地兩個都係公屋撚，但係佢細細個就好識諗，知道努力讀好書，入專科，就有穩定收入，最痴線係佢15歲開始可以做嘢，就唔怕辛苦咁做嘢儲錢，儲到5萬幾。

而我...遇到佢之前，從來都無諗過將來，有錢就用，無錢就借，我真係一舊垃圾

我成日問佢鍾意我啲咩，佢又好似屙屎咁答唔出，我都唔知自己有咩值得佢鍾意我，我真係好驚到時佢出到社會見到咁多好過我嘅人，就放棄我

利申：我追佢，佢依家O1

做男人，唔好咁無自信

人工低唔緊要，努力啲諗方法賺錢，唔通你成世都唔會加人工咩

咁你咪由今日開始俾心機lor, 唔係咁都唔識下嘛

知佢想要AirPods都無錢買俾佢做聖誕禮物
反而佢又送衫要送鞋俾我
我真係覺得自己好似食軟飯咁
反而要個返緊pt嘅學生養我咁

咁你有冇諗過點賺多啲錢？

努力，我真係好努力。
之前我真係無所事事，返工真係為咗還錢，還曬就唔返。

遇到佢之後，我一個禮拜返足五日，每日返10個鐘以上，真係覺得自己生性咗好多。

與其係度呻自卑
不如諗下點樣搵多啲錢仲好

結局你自己已經預計到，佢一出黎做野一定會變同飛左你，好多好似你地依種情侶都經歷過依d事情。等同自然完律一樣，你唯一辦法就搞大佢結婚

我都唔知自己可以做咩，一技之長又無，興趣又無，讀書又唔叻，做咩先可以賺多啲

依家都係就其pt當長工咁返，叫做可以萬三一個月

點解下下都要去到未婚懷孕咁樣綁住佢，我真係覺得咁樣做好無恥

我仲有5年時間，佢先畢業，我有無可能追到，定係要食一世軟飯，定係要比佢拋棄

會唔會試下考 紀律部隊呀

其實個八婆係咪騎牛搵馬咋

屌
邊有人貼錢騎牛搵馬

其實好難，而加社會係偏好女性同女性skillsets或外表，男fg人工高過女唔算易

專科=護士？

做差狗 不了

反正出賣自尊，寧願食軟飯

類似，係pt

同我一樣
女搵7-8 萬 男2 萬
女都係15/16 歲開始做野， 未畢業account已經有18 萬
但一齊就一齊， 自卑只會更難睇。 上進就得

ching唔會覺得好大壓力咩，差咁遠

21世紀仲有依D諗法 你不如番去清朝啦
我就搵緊女人食軟飯

面皮咁厚仲自咩卑
人無恥則無敵

講笑就講到啫，但係到真係食，邊食得落

屌你都識咁講仲唔改 人地仲話同你捱 唔改即係曬左個好女仔

其實而加d女都唔一定好介意自己男人搵得少過自己，但公屋妹真係有d難講 佢樣貌如何？

努力進修， 有時呢d野自卑仲尷尬， 同得你一齊就知你幾多斤兩， 下下提住仲煩

雖然有時同屋企人食貴野( $3000 幾5 個人飲餐茶), 埋單d經理行埋男方到， 女會叫經理過去比佢碌卡會有d hard feeling, 但無計啦唯有努力d

其實我追佢之前唔係諗住追佢
係發覺傾傾吓，幾啱傾，就諗住玩玩吓，跟著佢又真係同我一齊咗，A0係咪咁好呃

但係我依家真係認真㗎

利申：佢普普通通，四眼妹，不過夠大波

啱吖 平時食飯佢俾錢，我係隔離等，都覺得自己好垃圾

我都好怕第時係咁
識do又點，問題係過唔到自己個關

垃圾

知我賭輸波，佢仲會偷偷地塞錢落我銀包，又幫我增八達通

越諗越覺得自己廢

對佢黎講， 最憎係你自卑， 會覺得返工咁辛苦都係為兩個人， 邊個搵多搵少佢唔介意但你就成個女人咁婆婆媽媽

條女咁好就戒賭啦

戒緊啦
之前500、1000咁買
依家50 50咁買

係咪真係好似上面巴打話齋佢其實唔care
定係其實純粹氹下我開心

我係女人都想揀一個養到自己嘅老公啦

中二病上腦？

如果你係條女醒覺之前都唔改肯定玩完，唔係因為佢搵到幾錢，係因為佢會知到好難同你過到下半世，你keep住係咁只會係冇將來既人

佢成日話我係一個好男朋友，但係唔會係好老公，即係點

嘩屌你 又比你食左個處又咁識諗
對人好啲啦

我有能力都想啊

我都係咁諗 所以我返緊1份full time 3份part time

咪害人地

準備認命洗衫煮飯啦

好好珍惜啊 唔好大男人心態作祟
一個女仔肯洗錢係你身上 証明睇你比錢重要

努力增值自己 be a better man

正常人聽到都勸條女同你分手啦
你又唔係真係好好仔
愛情盲目得一時 唔盲得一世
好好珍惜而家一齊既時光啦
條女唔介意你考警察就9衝去考啦
仲懶咩要尊嚴 你唔考就緊加無

AirPods都買唔起不如死左佢啦
聽落似係你自私多啲

把撚火 樓主好柒廢 對個女仔好啲啦處又畀你、錢又畀你 好女仔嚟

咪差唔多 咁都要自卑？

咁點解仲連airpod都送唔到

搵得少過佢有咩所謂
又唔係叫你洗女人錢
洗自己錢腰企得好直

搵少過女人唔係問題
問題係咁自卑覺得自己廢又無大志

但係我唔啱做警察呢
又矮又肥

利申：條女仲高過我

我都覺得我自私
其實我知佢想要好耐㗎啦，佢身邊啲fd都用緊，但係佢就唔捨得買，話咩有線無線都係咁聽
本身我諗住賭波推到上去㗎咩
點知會...

下期糧我先買會唔會太遲

推唔到

ching，我就係洗緊佢錢
我係垃圾廢柴

學抄股票 月入50K不是夢

Come on James

垃圾PC散仔有撚用咩
又咪係俾人撚狗咁撚
基本上成世都係做細
仲要返24

為左條女做運動操fit都唔肯？
咁你好好享受埋仲有得見既日子算啦

哇屌，好難為你呀返十個鐘

其實睇到呢到都唔係淨係人工既問題 你啲個人習慣令你睇落更廢
BTW樓主唔入行？你宜家返part time幫唔到你未來條事業路，你咪搵份學徒工先，有心力就返多份part time，過多幾年你條女畢業你可能都做到師傅啦

打完條女再拎佢D錢去叫雞先係真男人

Diu,正廢柴

你大學畢業？ 番十個鐘做邊行？

算啦你無得救，佢一定會飛你，我寫包單！

老婆/女朋友揾得多過自己有咩問題？收入同性別有咩關係？人工高低係同社會需求掛鉤，話知你有幾專科，社會需求唔大人工都唔會高。

我就是成功的例子
女嘅出黎做野一年後飛左我

無錯。樓主要擺脫線性思維呀！

搵得少過女人又點，講真你女朋友都咁對你，明顯佢唔係在意佢男朋友有幾多錢，而係佢男朋友係個點嘅人，會點樣對佢啦
有咁好嘅女朋友，好心你就上進啲啦，正正經經搵份工，比啲進步佢睇到，証明自己唔係廢到咁
到時佢比人追走左你後悔都嚟唔切

我都覺好辛苦
所以有時會放飛機
返pt就係咁自由

所以做基佬有著數
利申hehe

我都唔知自己想做咩
怕入錯行咁就一世

樓主似假膠。

就當你係真，同條女淨底日子應該唔多。佢一接觸社會就會覺醒，因人係會比較。good luck

讀nursing?

我大學畢業
搵緊16k
男朋友中三畢業
冇父母 冇車冇樓
搵8k左右
但好錫我好錫我
對我好好好好
亦好努力去增值自己
好比心機搵多啲
我一定會陪佢進步
我地先廿二歲
仲有時間既☺️

呢排識咗個女朋友 佢成績好勁 讀港大痴線科 而我就ive基礎文憑 讀書廢 英文都唔識多隻 佢好怕我會因為佢成績好我好多而自卑 我講唔會 但唔多唔少都有啲 出到黎社會後 佢一定會揾得多過我好多 但我好鐘佢 怕佢阿媽睇我唔起

巴打，未試過又點知自己想做咩呢？唔啱做大不了辭職轉工

既然個女仔都講得呢句，咁自己咪努力啲 自我增值一下

總結一下樓主口中的自己

唔上進
唔識理財 - 爭卡數
有賭癮
自私 - 口講好想買俾女朋友果樣野無錢買，但有錢買Game
無外表 - 肥矮